大家會點焗鯖魚

用焗爐

用我格甩底夾住，利用我天然嘅體溫焗熟佢

麵豉味醂清酒，蘆筍放底，用牛油紙包住，焗十分鐘
乜魚都係咁整

放係焗爐先 再放係公園等陽光普照地方
利用焗爐鎖死啲入面啲熱力 再將佢焗熟

所以呢樣野只係屬於夏天嘅美味

少少鹽就得
點蘿蔔蓉柚子醋食

鳩煎

少少鹽 氣炸 超方便

最緊要點啲柚子豉油/醋

加精液焗,用精液嘅腥味帶出魚嘅鮮味.